（估國家）5度侵犯女兒！獸父辯：外面找很貴

人神共憤！高雄一名獸父5度對自己未滿16歲的女兒伸出狼爪，性侵得逞後，竟給了封口費，要求「到棺材也都不要跟別人講」，少女一開始害怕，所以強忍著不敢開口，直到終於受不了才告訴母親，案件因此曝光，而這名獸父的下場也出爐了。
★【男言之癮】男人一看上癮
根據判決書，男子2017年在女兒生日前夕對友人喊：「拎爸絕對要X到自己的女兒」，事後趁家中沒人，命令女兒脫光衣服，還說「去外面找女生要花很多錢」，最後性侵得逞。誇張的是，男子過程中沒有戴套，到了臨界點才戴，完事後還要求女兒不能將此事說出，「到棺材也都不要跟別人講」、「不要跟媽媽說，不然妳的人生會毀掉，我也不好做人」，更給了800至1000元不等的封口費。

沒想到男子食髓知味，後來4度以同樣的方式性侵女兒，某次妻子突然回家拿東西，他竟壓著女兒稱，「安靜一點，快要好了」。一直到最後，少女再也忍不住，將事情經過一五一十告訴母親，母親向同事求助後，案情才曝光。

▼高雄男子5度性侵女兒。（示意圖／翻攝自unsplash）

針對指控，男子辯稱因為女兒交男友，為了檢查女兒身體，才要求脫光衣服，也順便檢查胸部是否有硬塊，但他坦承有用下體猥褻，後來發覺不妥立刻停止，要女兒洗乾淨，也拿了錢給她，怎知女兒竟然誣賴他。另外，男子還透露，自己都在家人不在家時，替女兒「檢查身體」，因為有人在家「我不敢」。

據悉，少女被診斷罹患創傷後壓力症候群，經常半夜做惡夢驚醒。法官審理後，一、二審皆依家暴妨害性自主法判7年10個月，男子不服提出上訴，但遭到最高法院駁回定讞。

高雄

無左人性精谷上腦 佢既境況應該同d 士兵殺紅了眼連bb 仔都唔放過

佢仲夠膽係個官面前9up 唔通覺得有機會甩身？

hkd250，出手...

大量身寸米青

睇文，女不是處，一插就入到

盲猜韓粉

Push